尼馬淚灑記者會 : 我在巴黎很好！

在巴西與日本的賽後新聞記者會上，尼馬談到了最近關於他的種種傳聞，並激動落淚，表示那些都是媒體編造的，自己在巴黎並沒有與主教練和隊友鬧矛盾。

近來法國媒體曝出了很多尼馬的消息，稱他與艾馬利之間已經到了水火不容的地步，同時皇馬接觸他，有意將他帶到班拿貝。西班牙媒體則抓住他回到巴塞隆拿探望前隊友的行為，稱他在法甲已經失去了動力，後悔離開巴塞。

在種種傳言的困擾下，尼馬終於不堪重壓。巴西的賽後新聞記者會上，他與蒂特一起出席，並澄清了那些傳聞：「對於那些不實的報導我已經厭倦了，那些都不是我的真實情況，人們為什麼會去相信呢。我和卡雲尼、艾馬利沒有任何矛盾，都是媒體編造出來的，我求求你們不要再造謠了。我不喜歡故事，也不喜歡謠言。」

尼馬表示自己在巴黎很開心：「我現在很好，離開巴塞時也很開心。我喜歡追求勝利，追求冠軍，所以我來到巴黎。在這裡我沒有任何不快，壓力全部來自於媒體。」

這番話後，巴西教練蒂特也發言維護了尼馬：「我們在一起工作一年半了，一直為同一支球隊戰鬥。我也厭倦了媒體說我和尼馬關係不好。他是個很好的人，誰都會犯錯，但你不能編造流言去懷疑他的人品。」在聽到蒂特的發言後，尼馬情不自禁，當場流下了眼淚，並抹著眼睛離開了記者會現場。

你喜歡追求金錢姐

尼馬實為呢個教練死心塌地

依家d人冇腦架
D報紙佬亂up就信到十足
連登果班

回家啦

英皇都話d閃卡係移花接木啦🙄

有一次，曹操宴請關羽，吃完飯後，他把關羽送到門口，看到關羽的馬很瘦弱，就說：「良將怎能沒有好馬呢?」曹操當即送給關羽一匹赤兔馬，關羽大喜，下拜稱謝。曹操奇怪地問：「我送給將軍金銀、美女，你從不謝我。現在送一匹馬，你何至於下拜?」

關羽說：「我知道這匹馬能日行千里，有了它，我如知道兄長下落，不管他離我有多遠，我一天就能趕到兄長身邊了。」

曹操聽了，知道關羽身在曹營心在漢，心裏念念不忘漢朝皇叔劉備。料想到：關羽早晚會走的，留得了一時，留不了長久，於是放鬆了對他的監視。

後來，當關羽得知劉備在河北袁紹處，就連夜給曹操寫了一封辭別信，感謝他的款待，將「漢壽亭侯」金印，懸在房樑上，又把所賜的金銀分毫不動，封存一室。帶了隨從，護送兩位嫂嫂的車仗，出許昌北門，向河北進發，一路過五關、斬六將，終於回到劉備身邊。@

在昨天巴西與日本的賽後新聞記者會上，尼馬面對媒體落淚，並表示自己在巴黎很好，所有傳言都是媒體編造的。
但是巴西記者Marcelo Bechler在這之後站出來指出尼馬再說謊。這位Marcelo Bechler是巴西駐巴塞隆拿的記者，今夏就是他第一個曝出尼馬轉會巴黎的時間和方式。
在接受RAC1的採訪時，Marcelo Bechler表示：「尼馬在媒體前是一個樣子，在背後是另一個樣子。他說了謊話，媒體稱他在巴黎不開心是有依據的。」
「他不喜歡艾馬利的執教方式，認為艾馬利太過嚴肅死板，即使打一些弱隊也會看很多錄像。除了尼馬，巴黎隊內還有其他人不喜歡他。」
而面對零點電台，Marcelo Bechler則進一步爆料：「這幾個月來，尼馬的一些行為讓迪瑪利亞和卡雲尼有所不滿，不過巴黎認為尼馬是最重要的。尼馬確實曾對巴塞隊員說過他後悔離開，對方是比基和蘇亞雷斯。」
至於尼馬的未來，巴西名記則表示：「若在巴黎無法拿到歐冠盃和金球獎，那能夠付出這筆錢的只有皇馬。我不覺得這會真的發生，但永遠別把話說死。」

呢個教練醒呀
搞得掂尼馬等於搞得掂更衣室

話唔定尼馬真無有機去皇馬
c 朗老了。再過多一兩年再睇下點啦

psg唔會肯放

有乜撚野好喊？

查小欣

戲子黎

抵啦屁馬

買kane仲好啦